[有撚排都未開季] NBA 18-19 Preseason討論區(10)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

仲要等成兩個月

9月尾有pre-season 啦

樓豬

PRE SEASON睇唔睇都罷

乜撚

又準備……積極練波

講緊嗰位樓豬

你老實答我你係咪暗戀我

我話唔係，你信唔信？

唔信

woj：melo繼續今日同火箭簽約

有無人迷羅

今年拎mip

woj:火箭會叫melo打後備

冇得睇柒箭柒

melo

竟然肯打

如果俾柒箭trade 埋james johnson
柒箭真係俾必唔夠宇宙勇打

打後備但要繼續15投16分

Melo:得分手係唔會打後備

cp jh ennis tucker capela

15投16分如果無罰都唔算好差姐

係
47投41分都唔算太差

200投200分同2投2分我又ok

刷分仔同禾杜一齊訓練

羅b

前者咁可以考慮下打甲一

樓豬b

不過比起甜瓜帶來的幫助，更多人討論的是甜瓜要以何種角色出場，據沃神報導，Melo不排除將會從替補上陣，這對這位生涯打了1054場比賽都先發的球員來說，的確需要適應，而且這也打破了之前他曾說過不會接受替補的說法。

D’Antoni談到這話題時表示，他還沒有確定是否會讓Anthony在新賽季打先發或者替補，不過在雙方的第一次溝通交流中，Anthony表示自己願意接受任何角色。球隊非常興奮他能夠加入，並相信他可以順利融入球隊。

幾時先有當直睇

如果將Anthony的英文拆分出來，就係他效力過或者準備效力的球隊

ANTHONY-
A(ATLANTA，一線鷹)
N(NUGGETS，金塊)
T(THUNDER，雷霆)
HO(HOUSTON，火箭)
NY(NEW YORK，紐約人)

屌，死肥鳩

玩晒啦，有d 就係隊名有d 就係地方名

係玩曬架啦

屌！全部英文黎！

哦！唔通一個鬼佬改中文名啦喎！

ryo蛇

有無消息下年nba喺香港有無電視台會播？

好想nowtv會買番黎

無限復活

係viutv播就

無可能

一出世已經決定左nba條路要點行

左係TT?

Yes

個po 好靜

好懷念殺🐢既日子

收幾千萬一年就咪撚抖啦仆街

成班大帝

學到足波咪好
雖然冇可能

其實提倡一下延長個summer league 打都好呀

當正regular season ， 打耐些 （起碼去到8月尾）

又可比班新仔練習多些，又有波睇頂著下先

何樂而不為？

其實攤長返個nba season,唔駛咁多back to back唔係仲好咩

查實就有得抖好d既

唔通真係想同屋企人去旅行都唔得咩

SOURCE: Dwyane Wade will sign a 1-year deal with the Miami Heat and that he will retire when the 2018-19 season ends
唔知真定假,一個叫adam Spolane既記者出既tweet

都幾乎100%的波

就算係老鼠tweet出黎我都信

好彩有睇埋足波 nfl
如果唔係餓波餓死

又要睇steelers又令人失望多一季了

有無usa men賽程

賓閪想改用右手射波

呢件bust左架啦

唔好搞呢搞路啦

學女籃雙手算啦廢撚事煩

多多支持

關你咩事牙

出黎隻楸lor陷家產

Simmons透露過自己左手投籃的原因。他原本是個右撇子，但他的父親要求他練習左手運球和投籃，結果Simmons就變成了今天的樣子。事實上去年76人教練團就曾和Simmons探討過這個問題，他們希望後者改變例行的投籃慣用手，但最終沒有強迫他一定要這麼做。

扑街！

marion

呢個po一個禮拜內推唔推得爆

capela 2k得84

羅b都係得83你仲想點

想capela 81

bye d waste

大家覺得歐洲第一控打成點
防守好似廢得濟

筆拿

？

邊個

快艇個Telesoic

Doncic

Fug

fug係中鋒

Zion Williamson大學第一場29分

絲打早晨

今次個負評慢左

辣殺

勁大份 都射到下3分

下年狀元大熱？

RJ Barnett啦

依家mock draft排第四

彈跳力痴線

垃圾龜

猩猩

Rj 好好j
希望唔好做下個Wiggins

屌 射波好似爛豆腐

地板：Randle
天花板：

做下個見頂呢句咁撚毒

想問有冇記得HPK篇腥臭Paul Pierce生涯最難防守球員top5 po左幾多次=，=

飛天豬

我見到既有3次

18年8月10
18年4月30
15年1月6

咁撚勁既你

btw 好耐無睇HBK笑撚到我kobe 600萬升到2億就話佢商業奇才

勁版randle 有冇腦就未知

咁我皇都生到猩猩咁啦

出手選擇有一定水準
但組織力真係要加油 佢傳俾RJ個球力水差到

1:35個下

好似好慢

佢一向唔算快

拎板拎到wa wa聲

迷佢不如迷巴克利

巴克利同德士拿

睇你點揀

當值要當控球或組織前鋒先有用架

加埋fultz可以組隊angry bird

控波好似麻麻

Zion咁撚重都可以罰球線起跳打樽

無追開

就咁睇zion 勁過rj

Dsj同turner

Zion Williamson連三分都準

同RJ 都係左手

我暫時比較支持RJ

咁不如坦多年,真係齊章

坦你老母

可以再坦多年要Cole Anthony

就真係齊

恭喜晒

Zion啲身體質素真係好誇張 拎板都跳到勁高 本身仲諗佢唔夠高同手短會輸蝕 而且射程都比想像中遠

佢根本就係打三四號位既料子
不過矮左D啫.

如果高到六呎十, 佢真係可以勁過WEBBER

乜水?
安東尼, 我只識,卡美路安東尼, 佢好似比人買斷左, 去左ROCKET

乜水? 二條女是?

傳力羊想去火箭

真唔真

我箭齊人
唔要垃圾

自由身差唔多最好係佢 除非季中又有人被炒

J少陣啦撚頭

有埋MELO 仲唔夠J咩 慢慢J公牛啦

melo都J到

前得分王

廢老50年前都係賽跑冠軍

入莫雷 我信

單打王+Shaqtin a fool legend

MDA喺潮教過力羊，應該識點用佢

入力羊安東尼打後備拍力羊

瘋狂取分

同湖人鬥爭怪人

啲second time layup同dunk好似我皇

好好丁

睇好rj barrett
希望唔好步Wiggins 後塵

我諗返粗起當年卡達同尖美臣

同一年新秀但互相交易

速龍搵勇士笨七

孜未必

打快鬥攻放對手血

等主力出返來又可以改變節湊

孜未必係咪文言文黎

Zion恐怖在佢唔單單有體能 佢唔似AW咁太習慣雙腳起跳 佢係單雙都得
而且佢走位同出手選擇都唔錯 唔會好似Randle/Bagley咁 所以令到佢身高手短既問題無咁明顯
仲要佢同RJ願意夾 而且好似夾到下 可能Reddish真係要比遺忘了

Reddish 其實似邊個球員
冇乜睇佢

我留意rj barrett同Zion 多

真係next LBJ

reddish跌落去就好

就2018年賽季，Klay有60多%的進攻是無運球下得分，在這樣的進攻模式下他的有效命中率高達64.6%，這是相當頂尖的效率。

反倒是隨著他運球數變多，得分效率將直直落，這可能是Klay的弱點，但也因為如此，Klay將自己無球本領提升到一種歷史大師的境界。

比較手長加射波型 性格睇樣就比較內向 暫時有D soft

今年唔係要衝playoff咩

咪話跌後啲，等大腸易啲pick到

要跌到14pick後
佢個位大腸仲要人咩

入撚到po咩，大腸個pick後極咪又係7-10到

73-9個年佢食腳位剷好勁

同埋Reddish打SF 撞哂人啦 洗鬼咩
太陽之後簽到都係老將吧 新人夠哂

今年nba2k19有咩新features？年年都只係更新轉會咁

今天勇士球員Stephen Curry參加了《The Bill Simmons Podcast》節目，回憶起了過去的交手情況，除了談到上季總冠軍賽G1和LBJ互噴垃圾話外，還談到對決騎士前鋒Kevin Love的交手經歷。

主持人：「我感覺過去兩年裡，每當Kevin Love換防到你，你腦海中會重播16年G7的場景，然後你就想在他身上得分，這麼講公平嗎？」

Curry：「是的，非常公平，整整一年時間裡我都在聽人們談論那一個回合。」

主持人所說的就是2016年騎士總冠軍賽在1-3後逆轉的第七戰，最後時刻愛神面對Curry進攻，但他成功守住了，當時這讓騎士有機會獲勝，後來這波攻防成為球迷討論重點，畢竟當時愛神可是集中心志要守下，這也讓Curry被吐嘈許久。

顯然這在萌神心中久久無法忘記，也讓他往後每次碰到對方都特別想要把面子要回來。

有無人睇Kentucky?

班人好似幾有火花
星名就一定無今年既Duke咁高
但反正好奇有咩人跑出
上年個PF Gabriel (Sop)undrafted唔知去左邊
今年比較出名可能係 ASHTON HAGANS, KELDON JOHNSON, NICK RICHARDS, EJ MONTGOMERY 但係後場多人到爆炸 SF同C係弱到無朋友
可能係五小同positionless basketball

據《紐約郵報》的記者Brian Lewis透露，魔術強森去年夏天送走Russell之時，籃網管理層非常高興，甚至有人私下認為湖人副總裁並不太懂管理，把一名新星送到了布魯克林。

去年六月份，D’Angelo Russell以及Timofey Mozgov這這筆交易中被送至布魯克林籃網，換回2017年選秀的27號籤以及Brook Lopez。湖人之後用27順位選中一飛沖天的Kuzma，並通過清理Mozgov的大合約騰出足夠的薪資空間在今年夏天簽下LeBron James，而Russell到了籃網繼續不慍不火的表現，Mozgov也被交易走，從結果來看這筆交易無疑是湖人賺了一個大便宜。

拓荒者球星Lillard曾多次對媒體表示，他不會考慮去強隊抱團，他不會離開拓荒者，哪怕整個職業生涯都沒有總冠軍。近日，知名專家 Stephen A. Smith在節目中表示，其實Lillard願意去湖人打球。

「你看下，誰會以自由球員身份加入拓荒者呢？完全憑他們自願？你知道的球星裡，有誰會說‘知道嗎，我要去拓荒者，和他們一起振興，我要加入我的兄弟 Lillard、McCollum 的行列。’」Smith說道，他先是指出拓荒者不可能在自由市場上吸引到什麼球星大牌。

「顯然，球星們不會這麼想的，不會這麼做，所以這就是為什麼儘管Lillard自己也喜歡波特蘭，但他並不會介意去洛杉磯，甚至不會介意去紐約。」

垃圾羅

上年夠吹食素食到好勁啦 最後咪一樣

@會計權

屌你老母河神廢能到，西決打harden比人爆到1:1

好用排行
1.Ben
2.Jabari
3.Dlo
4.ingram
5.OK4
6.IT9
7.Melo
8.Zhou
9. Lin
10.河

又反河

而這一次的採訪中，主持人就提問，Wade為什麼當初選擇離開公牛加盟克里夫蘭，Wade的回答很直接：「因為我渴望得到總冠軍，而那裡（騎士）有很大可能。」不過接下來主持人的問題就有點過份：「那為何不去勇士呢？」而聽到這個問題的Wade臉色馬上就變了，他突然很嚴肅回應主持人：「不不不不！我不想去！」

這時候場面有些尷尬，主持人也連忙陪笑，Wade的好友也在一旁緩場：「Wade，你有點失控了！」Wade隨後回應主持人：「我說的是奪冠，並不是白拿一個，關鍵重點在於「爭」！」

近日，James接受採訪時表示：「Ball可能是他合作過最好的控衛。」James此話一出，瞬間引起球迷的熱議，原話是這樣的：「作為隊友，他可能是我合作過最好的控球後衛（He’s probably the best point guard I’ve Ever had as a teammate）。」不少球迷認為James直接忽略Irving是一種無情的表現。

有意思的是，美國網友發了一段《湯姆貓與傑利鼠》的動畫片，並寫道：「哦，湯姆太無情了#笑哭#笑哭」以此來諷刺James的無情。但詹皇看到了這條訊息後迅速轉發，並回答道：「我VS那些酸民們！#無奈#笑死我了」在James的眼裡，他就是那個挑釁的貓，黑子們就是被毆打的鬥牛犬斯派克。

小Thomas和J.R. Smith曾經在克里夫蘭騎士短暫當過隊友。很顯然，這兩位球星並不喜歡彼此。日前，他們就在網路上進行一番交鋒。JR諷刺小Thomas從不傳球，而小Thomas則表示自己壓根就不需要傳球。

小Thomas在社群網站上秀出一張自己昔日參加籃球訓練營的照片，並且表示：「ABCD訓練營全明星賽，這是最好的訓練營。」而JR則在下面留言稱：「哥們，你有試過傳球嗎？」對此，小Thomas自信地表示：「當我的投籃命中率比其他任何人都要高的時候，我壓根就不需要傳球。」

期待占士當猢班高層撚狗咁撚

佢講得冇錯
KI係PG身高sg 打法

rj barrett個跑姿好鬼核突，好似跑得好慢咁

紅碟已經無人記得

咩名黎

禿頭ig 係咪真係退役啦…………

似急步行多過跑
入nba會唔會比人守死

好有自己節奏 好似冇變速同爆發力咁

Zion Williams 身體質素好屈

好悶呀好想睇波呀

怕佢屈唔到幾耐膝頭爆開

佢加速真係好弱 佢快攻都係加大步幅叫做甩開人少少

不如減肥打小前鋒

認真要減......不過入到NBA D 體能教練實操爆佢

有時間揸波不如練下射波啦屌....

Wade隨後回應主持人：「我說的是奪冠，並不是白拿一個，關鍵重點在於「爭」！」

笑話嚟？

真係右手仔來 on9

無所謂啦 我皇都左右互駁啦

通常都係左手仔先做到埋右手既野.
右手人係低能D做唔到左手野. 好似係

明顯串鳩緊KD啦

組三巨頭畀沾屎carry憑咩笑人

講咗幾多百萬次兩個 situation 完全唔同

55

好似係 雲佩斯？
不過只要強化到射波就可以了

小氣占仲嬲鳩irving, sg打法咪又係占士要求, 佢有畀過irving組織咩
而家吹到波咁好, 唔好季中又話要trade走人

Ball又唔會嘅
同簽得3+1佢都只係想養老

養老同要成績唔衝突架
常規賽出少D力要隊友CARRY都係養老

LBJ 無比IRVING 組織?.......

有球權唔等於組織
irving喺騎士大部份時間都被要求1on1

Lue寶箱就係單打分波
打組織可能成績仲衰d

咁就唔關LBJ事啦

球權係你到你中意elbow pass都無人會理你

今場又多左野睇
右手layup有手感
Drive in唔會永遠去左邊 會去右邊
小跳步好似幾常用
有球傳俾隊員and1 睇得出佢係有Vision 只會平時比較鐘意自己上 (唔係獨食果種自己上)
今場仲要去到第3節已經拎左31分 第四節已經休息接近成節
我前幾個月都仲覺得佢係bust 家下 我真係要轉駄

KI音條閪組織咩唔好玩啦

KI 由單騎mode 去到夾吾皇 再去塞軍
都睇唔出佢有咩組織能力
組織能力係天生 冇才能就冇才能同footwork 一樣

本身認為佢只係屈體能 但睇左幾場真係比想中好 唔夠高對佢都好似冇咩影響 最衰獨撚冇pick 唔係tank多年搏佢同Rj

本身以為佢係芬女，但呢幾場佢d打法又好有腦 唔係得體能

佢步法靈活多變 識I住上 識運用hang time
真心 就算Bagley同佢擁有相同既硬件 但係兩個人係「運用」既level真係天與地

小芬女無咁undersized 小芬女有skill但係點哂係dribble度

榮叔既組織力同波仔比.....

我都覺佢打大學賽好似仲多野睇咗.
不過會唔會夾住RJ所以輕鬆D先打到咁?

zion真係無乜缺點wo
vision 未到盲，係傳波技巧差d
身體有
但又唔係只靠身體，睇得出練左好耐finger roll
搶籃板位置又好

防守就睇highlight 睇唔出

近日，哈登在接受一次採訪時表示：「我是球隊的最佳說唱手，隊友們可能也這麼認為。安東尼有需要證明的東西，我們定會團結一心，這將是有趣的一個賽季。

距離上賽季的總冠軍賽結束已經兩個月有餘，雖然勇士在這個系列賽裡4-0橫掃騎士，但是有關於此的話題並沒有結束，比如騎士後場JR在G1常規時間最後時刻的讓人崩潰的表演。

這一回提及此事的是Curry，他在參加名記Bill Simmons的廣播節目時再次談到這一話題，Curry在節目中透露，Klay在賽後於更衣室內慶祝時，曾高喊：「謝謝你，JR！」

夾RJ係有D幫助既
又或者係我地睇佢高中太集中睇入樽呢

咁佢高中D 對手又真係無咩機會比佢有其他野SHOW到出來

咁跳法真心怕佢入到nba 對膝頭巳經傷哂
RJ 咁睇似3D player多
冇乜速度 唔覺得佢有當時jabari, wiggins 個類
但就有種踏實0既感覺

睇RJ 快攻慢撚到仆街

但唔知點解人地追唔到

佢上年 定今年都似同住登登 同波叔打德魯聯賽

Zion Williams 好撚癲

當被問到回澳洲打球的原因時，Bogut表示他希望未來能繼續代表國家隊打比賽，而更加輕鬆的賽程有助於他的身體恢復健康。

「鑑於我的傷病史，我認為打更少的比賽能幫助我的身體恢復，從而延續我的職業生涯。希望能讓我參加世界盃和奧運，所以（澳洲聯賽的賽程）是一個重要因素。」Bogut說道。

答得幾得體

據NBA記者Sam Amico今天在推特最新的報導，某一支球隊的高層告訴他，火箭為了交易Anderson，除了沒在Craigslist上發廣告外，其他的地方他們（火箭）已經做了一切的努力。」

近日，James在接受媒體採訪時表示，Ball是他合作過最優秀的控衛，此言一出，馬上成為媒體、球迷熱議的焦點：「Irving聯手James奪冠，實力竟然還不如Ball？」

然而這還沒完，有媒體近期就找到Irving，詢問了關於James言論的問題，他回答道：「我已經在聯盟打了很多年，Ball還很年輕，LeBron作為一名老球員鼓勵年輕隊友是很正常的。」「你對James這句話是不是有些不愉快？」「沒有，絕對沒有。」Irving說道。

佢都唔係下下都硬上你 但咁既重量加爆發力 膝頭既壓力都應該唔講得笑 入到NBA 打咁多比賽都咪話唔傷

Btw 巴打們有無睇下nba 搞既2k league 隻game 咁鳩 又無戰術 都唔明佢咁都可以搞到個league出來

有錢囉
我有錢gal game都可以變電競

就在一天前，湯神父親Mychal Thompson表態，他的兒子會在勇士退休。「Klay（Thompson）會以勇士球員的身份退休，」老Thompson表示，「未來6-7年，勇士都將是總冠軍競爭者，他們不會打破這一點。（Michael）Jordan的公牛時代就是太早解體了，勇士的老闆們不會讓這發生。他們付得起錢，他們是勇士，他們在灣區，有一座美麗的新球館，錢不是他們的目標。」

今天，湯神確認了父親給出的訊息。「我之前就說過許多次，我想一直為勇士效力，」湯神說道，「續約的事情還在談，但我認為，我們雙方都有同樣的興趣，我願意整個職業生涯都效力勇士。」

所以湯神是願意提前續約，還是在2019年夏天試水自由市場？「這很難說，」湯神表示，「我肯定有興趣（提前續約），但到最後，我還是會在2019年成為自由球員，而我的目標顯然是留在勇士。我知道這是生意，但我很感激在這裡度過的7個賽季。我知道，第8個賽季我會變得更好。」

藍波十隻猩猩玩波夠搞到N個聯賽出黎
呢D有人睇或者搞個個覺得會有人睇就得架啦不嬲

賣唔甩就乾脆操番起佢啦

打湧士根本出唔到
死症黎

會唔會簽完ariza走去又tank一年

主要對手係湧士 anderson 真係企落場都無資格

咁不如季中賣佢番箭

入到nba 實比人逼佢減磅

fu g 介紹你家姐比禾識ok?

開季賽程鳩到，分分鐘3-17又走去tank

我系佢家姐😂

3-14都入到PO啦

你幾歲啊？

我阿妹已經俾家姐小到仆街

禾7碎 想識大姐姐 ok?

5ok

少左啲鬚
0分
重畫

唔係我畫
係人地羅仔ig po出黎

都係要俾0分
畫得自己咁靚仔

Dllm

0.

NYK係咪最where amazing happen 既地方

迷河已經扣晒分了

Zion目測體脂高，本身佢個frame同個muscle mass都係大，即使入到NBA有專業訓練，成功cut完佢個體脂都唔會輕磅得去邊，反而集中練下盤力量同改善Landing mechanics可以減輕體重對佢個膝頭嘅負荷。

呢個體重 呢個打法 唔傷我切丁啦

樓豬你應該講「禾hi佢家姐」

隨時未入NBA就出事

關你撚事咩臭系

0

預左啦
不過之前唔係話klay老豆想佢去湖人咩

睇周天子屌打賓狗

夫子係垃圾
同意請正皮

迷河=成熟既表現

好撚屈

訓左無睇 天子屌打賓佬幾分

大勝2分

天子你都敢嘴
要送去勞改

今場天子係勁啵

周天子統治級防守無奈隊友乏力
所以先贏得兩分

周琦半場6封阻 中國82：80險勝菲律賓

【體育】中國男籃在周二亞運憑效力火箭的中鋒周琦取得雙雙25分、12籃板，以82:80驚險反勝有騎士後衛佐敦奇勒臣在陣的菲律賓。

兩軍都有NBA球星撐場，周琦於上半場發威，取得17分、7籃板、2助攻、6封阻，助中國領先。不過，菲律賓在下半場狂追，佐敦奇勒臣（Jordan Clarkson）全場25射10中，取得全場最高的28分，加上8籃板、4助攻，領軍於第4節反超前。

在最後1分鐘，中國落後2分，趙睿挺身而出成為救世主，先成功偷球後上籃得手，追平80:80。最後19秒，趙睿運球突破博得佐敦奇勒臣犯規，再頂住壓力2罰全中，助中國最終以82:80擊敗老對手菲律賓。

中國於D組旗開得勝，暫列第2位，僅次2戰1勝1負的菲律賓；中國於周四將出戰首場不敵菲律賓的哈薩克。

圖片來源 : ©AFP

2k19 mycareer要由CBA開始？

下
?

咁搞笑？

Cba2k19

中國市場呀

屌你老尾唔撚買

買完返黎都好少玩mycareer

玩到厭

揸住姐個G RAY

18個mycareer同mygm根本垃撚圾

Mycareer不嬲都係咁

買新版主要都係因為新roster同班rookie

主要mycarrer俾你爽嘅啫
打pg打到場均50-20-20

係 呢個就係我每年比錢2k洗既原因

Nba live 又柒 得2k獨大

Who is your favorite player in the league?
1. LeBron James, L.A. Lakers -- 29%

2. Stephen Curry, Golden State -- 9%
Kevin Durant, Golden State -- 9%

4. Giannis Antetokounmpo, Milwaukee -- 6%
Chris Paul, Houston -- 6%
Dwyane Wade -- 6%
Russell Westbrook, Oklahoma City -- 6%

Others receiving votes: Kobe Bryant; DeMarcus Cousins, Golden State; Anthony Davis, New Orleans; Paul George, Oklahoma City; James Harden, Houston; Jrue & Justin Holiday, New Orleans/Chicago; Kyrie Irving, Boston; Jusuf Nurkic, Portland; John Wall, Washington; Nick Young,

The 2018 Draft was filled with plenty of memorable moments.
Last year:LeBron James -- 31%

Worth noting: James has been on a different team each time he has led this category, while Bryant is still getting votes two years after his retirement.
邊撚個Rookie投Nick Young

今年想試下live

2k真係幾耐無進步過

買live啦，當支持下都好

2k真係可以叫做過分

17 18 19一模一樣

Live 19睇過下
好似好好多

CBA 2K19陣間打一兩場就比贏國人收工game over

好似聽聞都係同18差唔多，不過決定唔再睇youtube 評語

親身試玩

go試伏thx

Sure

其實18 mycareer個起始能力會唔會太低
我切入型SG守快攻仲慢撚過C
射中距離都可以係咁炒粉

想逼你貨金丫嘛

其實邊度可以睇big 3?

0
請找數

廢物！邊個可以就咁回覆我一個0字，我心甘情願認佢做契爺！

ps4會唔會出live digital版？ 上集香港無

唔識講，2k感覺上動作唔係即時演算
而係觸發動作就播動畫咁
玩得多就會知下一步會點，有時又會變得好怪咁，好似掂到對手個波都當無事咁

所以2K 啲動作好生硬

上年已經有條大媽fd
出隻CBA2K濕鳩俾贏國J 算啦

多多支持 記得讚好 留言 訂閱
感激

B Fresh

根據最新消息，籃網前鋒Kenneth Faried因為非法持有大麻，於近日被逮捕。Faried被逮捕的時間是當地時間週日，而紐約南安普頓城警方於今日才公佈此消息。

雞塊甩得夠快

睇到都覺得好尷尬. DUNK完影返真實個死肥仔係度YEAH

重有trash talk個下笑左

唔知點樣係即時演算，但的確某個動作出現，個應對/結果出到來會一樣，尤其用打底最明顯。例如球員mismatch(大打細)喺低位用joystick 半圓轉入底線，轉入去上籃/入樽，如果你見到自己個球員用某個動作pattern轉入去攞分，你會知實轉到入去，成個連續動作仲要係每次都一模一樣。呢樣野近3代2K都係咁。

on9

如果唔係金塊甩佢，佢使搞成咁？

oh 咁我明少少

好多野做完就知得定唔得

成日都心諗：出依個動畫我扑街了

live今集有得掃動作未

垃圾者聯隊

76 trade走大橋真係
係太陽好望希多啲機會

老實說 我個人就一定係Josh Jackson同Bridges係球隊未來
但遲遲都無trade走Warren 照道理應上季既trade value最高 但係都係trade走
家下人地見你4個小前鋒 擺明散貨 一定壓太陽價
我個人都幾鐘意JJ Ayton Booker 就算係Reed Harrison Okobo我都okay
今年會睇多D太陽 成隊天份都幾好 係PF明顯弱D 好心Trade走D瘀血睇下有無位簽下老將番黎教下班細路啦

今日靜到個post沉哂底

pre season靜好正常啦，又冇trade

今年真係完全唔想買
2k同fifa一樣,年年都無進步,淨係換下陣容咁

FIFA起碼買多左個歐聯囉
2K玩CBA咩

其實有冇人會/識download 2k19 roster 之後upload d file去 2k18到用

係買都係買黎玩mt算

Nba live 18見街場有drew league咩咩咩勁多唔同場 打都入肉d d movement 又正d 有街場花式 係就係d人好似中左七傷拳咁 但玩過真係唔錯 好似24/8有live 19demo down

Manu 想退休

上集LIVE D動作同個比賽節奏都好撚怪

Popo今個暑假都好慘
之前就係美國周圍搵Kawhi
依家就要係歐洲趕返美國搵Manu

game 入面有得 download 人地整既 19 roster，合約，新人，能力都 update 曬

仲玩緊17

點睇都係PG位弱...法國仔OK
但Harrison 都J.....不如一刀殺左我吧啦

Harrison有佢作用喎
PG同PF不相伯仲 但至少PG位班人新D 表現時間唔多
PF果堆.....睇左咁耐真係無咩貨

Bender會戰勝歸來

Bender就不嬲sell潛力 而且Koko套戰術幾岩佢發揮 睇埋今年先評論啦
另外Harrison都24+太陽打左2年 都冇咩特別 係OK就一早OK嫁啦
前排放棄左既Ulis都好過佢啦
另外其實依家F位條線都好濛 好多時都係打2/3隻swingman 冇話真係好仔細分SF/PF
橋 Ariza Warren 都可以打到下小球4號
但我陽冇一個有水準既組織點 呢個都係近幾年面對既問題黎
所以我先話咁想揀當值既原因就係呢度

harrison唔係今季季中Canaan傷，Josh Gray唔掂先由d-league上黎咩，同埋harrison除咗組織之外，射波同防守都好過ulis，特別係防守。依家有okobo嘅情況下harrison點都好過ulis啦

其實Ulis射波幾準下 但要佢自已帶起射
防守既話其實好難好唔過佢wo 始終身型問題
而且Ulis其實第一年打季前賽同summer league都好搶眼
果年佢係有爆過一段 可能大家都唔記得左 而今季季尾都打得好左
其實根本就教練問題 冇set過play比佢 季尾果段佢+隻底(Len)玩下配合已經好左好多
而Ulis一開始黎到大家吹到佢係新Nash 其實佢組織算係好好
係啊harrison d-league上黎 但佢係d-league都唔突出呢 咪好普通既一個backup pg
佢上到黎都係冇乜野睇 其實應該話我到依家都唔知你地J佢D咩
另外Okobo我自己就真係覺得唔錯啦 但佢就算升到爆都係唔夠用
因為我陽依家真係好需要一個top lv既組織手(因為依家係0組織) Booker打PG咩表現有眼睇
好彩既係Koko戰術球權分得好平均 可以減低到冇PG(唔夠組織力)既問題

其實我理解唔到 我段片介紹到Bridges==>有巴打認同我當中對於太陽今季太多SF會影響Bridges上陣時間同成長==>Nash巴就出黎話太陽PG位既強弱緊要過SF位既強弱

中間既關係?

回應番Nash巴既討論
1. 選秀度太陽應該選Ayton or Doncic?
我認同太陽好需要PG/組織力 但基於我認同Ayton比Doncic較好，大約半個Grade，而且中鋒難求，加上我相信新教練既戰術會令球隊組織力有改善，所以我prefer Ayton。但單純以太陽5個正選位黎講，的確PG可能最急需補強(選秀前)。 而選之前我都有提過，我傾向選Ayton，再用另外果個一輪選PG，結果太陽真係咁做。我只係認為，當新教練係Doncic恩師，雖然唔知佢可以幾大程度影響太陽決定，但最尾真係選左Ayton，我無意睇低Doncic，只係想多D人認同Ayton同中鋒既價值。

2. F位唔會好似以前分得咁清?
我認同，當然前提是球隊有相應有效的戰術，呢方面暫時未知。但人腳上，PF唔係無人要培養，就算我唔睇好Chriss同Bender，但佢地既年紀同經驗都好需要上陣時間，我當你PF+SF=96分鐘一場，Chriss, Bender, Ariza, Warren, JJ, Bridges，六條友去分，夠唔夠呢? 而且按成長/實力/進步，每個人都有一定理由得到上陣時間，無話唔得既，但係對球員係好事? 而且效果係點? 我個人唔係好睇好，至少我好堅持Trade Warren，跟住等Ariza今季完左，咁時間上會合理番少少。

3. Ulis比Harrison?
兩者根本唔係同類型球員，前者係組織 (好似Frank Mason)，後者係體力型加防守者。當然太陽正選PG好需要組織力，呢樣野已經選左個Okobo，而正選需要的防守 (Cover Booker) Harrison係有既，暫時做住副選都幾有用，出黎爆一爆人，而且唔係狗沖無腦果種。咁無理由正選同副選都堅持要有一個組織型PG掛?
睇番stats，雖然Harrison比Ulis大兩年，但係Ulis已經係NBA打左兩季，而Harrison只係一季。Ulis 上年埸均去到23.4分鐘，Harrison只係16.7分鐘，比Ulis第一季埸均時間仲要低，咁請問邊個得到既機會多d? Ulis本身係sell 技術比較成熟，但係打出黎既表現唔會好過Harrison好多，或者更差tim。

BTW，多謝Milik相助。

究竟bender d 潛力浮上黎先定埃豬先

Ulis射波準?
上年FG%38.8，3FG%28.8，係好過Harrison少少，但係同準真係有好大分別
我唔否則佢係Summer League有唔錯表現，但係因應外界對佢本身既預期「即戰力較高，潛力較低」，咁既表現都幾「應份」

Raw還Raw，潛力還潛力，兩樣野黎

點解仲係覺得中鋒有咁大既價值
想請教下邊隊強隊(冠軍爭奪者)係有個勁既中鋒
反而現今籃球swingman仲重要 而當值係有top lv組織力+有射波既swingman
係要擔心都係佢既防守 但當有JJ同橋幫佢執屎......

你唔諗下佢有冇得玩波
教練又冇set play比佢組織+同內線配合
而且我第一句已經講左佢要自己抽起射果隻

計ts%低成7.5%，仲有ulis防守真係太垃圾

好中鋒雖難搵
但現今籃球最無用既位就係中鋒

同埋講真Chriss我自己就覺得遲早要放佢走 唔係到時咩都冇
而當唔夠PG既時候 會唔會放下JJ/Booker打1號位呢
JJ出道果陣已經講佢係有少少playmaker能力
咁會唔會代表2,3號位既時間又多左出黎呢

仲要認真睇Ayton體能唔算好勁 set pick好hea(Koko套野et pick好重要)
而且有D周身刀冇張利既感覺 佢係樣樣都有D 但暫時睇唔到邊樣佢係有能力上到top
唯一安慰既係有少少策應能力 如果佢set pick果方面執執下的話 其實係幾好用
但都只係幾好用 而唔係好撚勁

Booker打一號就算啦，koko已經話咗唔會，仲要佢仲未平衡到組織同得分，佢平衡到之前我都唔覺得佢打到一號

但淨係JJ得閒上下1號位都已經清左好多時間出黎 冇咩事我都唔想見到Harrison

仲未計Bender打5號又得 同樣地冇咩事我都唔想見到拳王

好簡單 你估隊隊都勇士? 唔好過份睇好小球，而且唔好忽略勇士既小球
過往要嬴勇士就係爆佢內線
而且Ayton既移高速幾高，打小球都可能無問題

副選你想下下有play set俾佢? 咪玩啦
要抽起射果隻 有無咁多球權同時間俾你呀?
大佬唔係正選就要配位球隊架啦 Harrison雖然唔係組織型 但佢組織力太低未企得穩副選我都認同佢要加強組織力啦
如果Ulis咁好....大把球隊搶啦

harrison定ullis都開到戰
開得季未

唔係淨係講勇 你睇下之前騎 依家箭塞 有好中鋒咩
講返D top lv既中鋒
76 Embiid係幾好 但入到PO好明顯係ben仔先係大佬 佢都係防守工作為主
Towns直頭完全唔知做緊乜 AD就本身大前 機動性太強大 表弟直情未打過PO
你覺得你口中既Ayton移高速幾高 會快得過佢地?
佢地當中PO打得最好既AD同Embiid防守都係top果班
Ayton防守呢?真係笑大人個口

今年FA市場差到爆 大把人未有班落 你攞黎比
而且佢身型問題都係最主要人地要考慮既因素
另外你話佢副選唔比球權佢咪矛盾囉 佢sell好組織但唔比波佢玩

認唔住笑 你估家下係塞呀 一個人可以打好多個位
一日未打，就神化到個教練可以將班人事旦放上場就自動識打
positionless唔係咁易架，未學行先學跑
你自己又話Booker打1號位組織力唔好但係又話打得
Bender打5號等俾人爆同口哂籃板啦 無話唔得架喎
你自己又話唔想見到拳王 你唔Ayton就一定見硬拳王 唔通當初俾你簽番Lens真係長期靠佢咩
好心啦 一陣俾你選Doncic佢又未必可以長期打PG 咪又係SF爆人 搞笑

依到好似已經開左季

今年FA市場咁差

但係+82 20m

明啦

作為76人迷，我只可以講句如果PO既時候Ben係大佬 我見到真係笑出聲
MB當時隻眼未好番視力差，點樣射波準呀大哥?
AD呢D勁到咁既人有幾多個?
Ayton快慢同邊個比先?咁多個?
你咁鐘意防守，點解唔選Bamba呀，正到爆，岩哂你
到時用個狀元選個防守大鎖，點知收變左Thabeet就好笑
防守黎講Ayton的確表現有點弱，但我反正期待佢入到NBA之後會有幾大進步
睇你想要攻定要守有表現既新人呢? 如果硬體有係度，防守衰極有限，但係進攻既跑法唔係咁易學架

FA市場差?咁咪睇下再遲D有咩球隊簽佢囉
你自己都識講身高問題啦，唔通無啦啦高左好多咩
組織力好唔等於要控得耐，明未?

其實呢 Bender就一直都放佢打5號
係SL Koko試陣放佢夾Ayton姐 我唔知你睇過幾多場Bender啦
而我都講過Koko套野球權分配得好平均 而且依家場上D位置已經好濛
隊波冇呢個人材既時候 係咪真係夾硬一定要出一隻一號位呢
例如放Booker JJ 橋 Ariza Ayton咁 前面2個都key到下波
咁仲有冇定死邊個1號位呢
仲要上年Booker打一號又係冇set play比佢 要佢自己亂打
咁今年會唔會可以再試下呢 根本今年好多未知之數

太陽都有人傾

同favors差唔多level

Booker JJ 橋 Ariza Ayton
咁樣出，一場得幾耐呀?
Trade走Warren/+Chriss/Bender換個好D既PF番黎啦

原來你係76撚 咁點會唔係Ben仔大佬啊
邊個比人追貼果陣企出黎 又偷波又爆分啊
另外我真係未見過吹到上限好高既球員防守廢 有邊D top既球員係防守唔叻
入到PO真係防守行先嫁啦
Ayton快慢同邊個比先?咁多個?
講真好既中鋒一對手數得哂 你唔係要我攞佢同D普通既比之後話佢好快啊?

咁緊係唔係長用啦 咩叫例如啊
只係想帶出依家NBA球員位置其實已經變得好濛糊
但你又要帶返討論咁樣打唔得長

Bender上年打哂82場 有37場 場均25.2分鐘 籃板得4.4個
JJ 上陣時間差唔多 籃板仲多佢少少
牛高馬大有Q用咩? 拎板又唔多 練好一招pick & pop都未做好啦 哂氣

我提出唔會長用 就係因為根本小前鋒多人到你點安排時間都係對球員發展唔好
未講話trade走Warren都未必夠

搬完龍門未 講緊位置濛糊 唔一定迫住出D唔夠用既人啊
乜依家打5號一定好多籃板既咩
Bender最主要既作用係拉Spacing同高位策應啊
原來你都冇睇過 哂我心機

Ben Simmons係大佬? 唔好玩啦 PO關鍵時候失誤
追分都係因為射手爆發 關咩佢事呀
極大部份人都認為Ben Simmons PO表現差過regular好多啦
人地Tatum 火嘈一直表現得更好

咁我要favors算

乜鳩
Embiid 第一輪都出唔到

同埋本身佢策應能力就係差 仲要眼傷影響哂佢進攻表現

加上成隊波都係搵Simmons去派牌，你感覺上就緊係可能覺得Simmons係大佬

但現實上一係你叫佢雙核，真係要分高低，一定係Embiid>Simmons架喎

我都未講Simmons係差到 TJ上場仲表現好過佢 直頭想Brett Brown收起Simmons

發咩展姐 成日講咩小前小前 JJ其實個1,2,3號位都打到
Ariza係箭就不嬲有客串4號 係今年PJ黎左佢先打少左
Warren死火槍年代連C都打過 橋就3,4都打到
根本可以個陣容靈活調動
你唔係仲想睇拳王發展啊?出佢點解唔比埋最後一次機會Chriss Bender
佢2個又係4,5號都打得
依家唔係勇打小球啊 而係NBA成個大方向都係位置濛糊化

唔想理SteveNash巴咁多 利申我個本身無J Suns GM
但唔計Ariza 其實decision都有水準
而Okobo+Ayton呢個選擇 我就計俾Ayton表現俾你睇邊個岩邊個錯

我講左咁多你一句唔想理就完全唔回應 幾好野
未撚睇過太陽D波就靜少少啦

之前draft post都見識過

我咪放長雙眼睇下Ayton有幾勁
btw Gm堅持要pick Ayton情況下
我覺得trade到橋同pick法國仔返黎係抵讚

我咪就係一樣認同你話大方向係咁樣變 但太陽有無本事/本錢咁樣變我好懷疑囉
我咪話左咁樣做而做得好既球隊唔多囉 你做得唔好咪隨時衰過好傳統咁用人囉
我講發展從來都唔係講緊拳王 而係講緊Warren JJ Bridges Chriss Bender
而且我咪話我唔睇好Chriss Bender應該換走佢囉 家下關鍵唔係個球員有幾多潛力 係你咁Q多前鋒一定搞到有人上陣時間唔夠而scarifice左 而我咪提出至少trade Warren 或者加多個Chriss/Bender囉
我諗唔點解要死留咁多撞位既人 而講到隊波應該要行「位置多變」既打法 你話個個潛力都高就話諗下姐

咁我要講既野都講左 之前Draft post都講左 咁都唔停得? 咁你想點呀? 想收聲都要你Approve?
家下我無覆過你?
講咩未睇過就收聲 大家自己睇下囉
你講你未睇過既76人 講到Simmons係PO大佬 有幾大說服力囉
以後其他人只可以講自己長期睇既一隊/某幾隊 如果唔係SteveNash巴就會咁樣覆你
係有說服力定係無野好講就一句叫人收聲?明眼人咪知囉

同埋我完全唔buy打得多位嘅能力，尤其係新仔

大大個Evans做例子

我都幾認同 而且太陽核心今年先叫左齊少少
總教練又岩岩黎 勁到好似少帥都唔係第一季就排人排到咁「出神入化」啦
我都係果句 太陽既核心係Booker+JJ+Ayton
而JJ既作用極大 特別係佢防守同組織力可以幫到另外兩個既弱點
根本其他阻住核心上場既人都要Trade
咁鐘意多位玩法 唔怪之得帝王可能用Bagley打SF啦

後生嗰陣都咁撚靚仔

做咩後生咁眉清目秀老左咁既樣

湖人走在最前 位置最模糊

今年潮人提早實現未來籃球加強版

點知賤種FOJ第一場就斷腳要收山

老左兇狠過殺人犯

要我皇斷腳同太陽係西方升起一樣咁難

想睇吾皇打C

甘能串？

是其是非其非

老實說

除非隊波單核/pg廢得誇張

否則on court睇大佬正路都係pg

極端d嘅ben同mb咪rondo+ ad啦

就咁睇話事嗰個係rondo

而另一種計法就係勁d嗰個做大佬

咪mb 同ad

無話邊個錯嘅

其實MB既作用有D似當年TD
講作用佢都好難唔似係大佬

屌個steve nash收嗲啦
First pick揀ayton基本上係每一隊都會咁揀
揀當值就真係比人笑死啦

咁快睇死ayton

大腸都有擺上嚟激辯嘅一日，嗚呀

睇佢summer league，防守又冇講到咁差，對住咩直個場一認真打就好勁，不過其他幾場都hea hea地

NBA POGBA

幾時我jazz會有咁嘅一日呢

不如咁問nba 頂級既底線唔多 5隻十指數得哂
但頂級既底線入面有邊個係有好配套同隊友係身邊？
Btw 覺得黎緊個季wizard 幾有睇頭
雖然猴已過prime

夕陽冇咩好討論 都未見有咩成績
開季先討論都未遲

下季Allen整斷禾湧球員啲腳

靠雷霆上位

咁又唔得

開季捧點樣俾人睇得出有眼光

緊係吹定先

利申應該:6-0開局

點睇nyk
Kanter話開發三分做stretch 5
Burke=新ai
Tim jai breakout year
加埋coach fiz, 有望draft到zion

2019 Irving+butler 組隊

其實一日未打（番幾年）點可以咁快實牙實齒講邊個岩

Oden 夠過重選50次都狀元啦

但你敢唔敢講波特蘭skip KD無錯

Irving更係留塞
Butler應該續狼

筆拿據說唔多滿意個對狀元

不拿睇fat T 啦
如果fat T走佢都走多

法國畢拿已經唔想比肥T再教
不如狼炒肥T max bulter

NBA提出規則改變建議：二次進攻時間改為14秒

虎撲8月24日訊 根據NBA記者Adrian Wojnarowski的報導，今日，NBA賽事委員會提出了三條對於現行規則改變的意見，規則的變化將從2018-19賽季開始。
其中包括：搶到進攻籃板後，將進攻方的進攻時間重置到14秒；對於進攻路徑犯規(Clear Path Foul)規則的簡化；以及為鼓勵回放，擴大對“惡意動作”的定義。
NBA賽事委員會或將在當地9月20-21日通過這三項措施，另外，規則改變需要至少三分之二的球隊批准通過。

Cut小一個time out已經屌哂鬼
不如改打10-11分鐘

Clear path foul會改成點

對打陣地個啲隊reset都唔夠時間

2K19有二連霸湖未

1分Ben

依個真係要有

屌你老味灰熊都有無依個

-1

nba有無諗過提早開季？ 個off season咁長好餓波

寧願佢攤長啲個賽季 啲球員都唔使打得咁密 無咁易傷

jazz

好似唔知邊個主力無版權

改名啦是Q但

Odam?

Harrison同Ulis都有得嘈

上面嘈緊個兩個“大腸迷”
係咪唔記得左Brandon Knight
Knight好番有乜可能唔係正選

Knight？唔係我杯茶

唔係嘛...

好難唔鍾意Knight wo
某程度上黎講佢仲拼搏過牙龜
又無龜嗰d缺點

支持下

Yes Odom

活塞都冇Sheed
成件事冇晒Feel

其實有時d經典隊除左正選後備都好重要
但係冇版權就一堆A-Z Smith或者Johnson
睇見都唔想玩

可以來年MVP了

成堆工兵, 其實可以打亂仗

R Wallace 都無？

點打交呀？

其實已經比以前早左啦唔係咩

又冇miller Barkley grant hill

早得兩個禮拜

十月頭開季就好啦

J.Smith

你可以唔鍾意 但Knight復出無乜可能唔係正選

下， 唔係掛？
無咁多人，點好玩架？

又要自制球員？

依啲不嬲都冇

Josh Smith

有grant hill喎今年

All time team同某一年個意義又唔同

無錯，希望okabo好好成長

係
All time team 唔同
希望今年有24 Kobe magic tmac

Mark Kiszla: Give me Ty Lawson over Russell Westbrook
June 16, 2012 at 2:15 pm

Given a choice between Ty Lawson of the Nuggets and Oklahoma City’s Russell Westbrook, you could bet 29 of 30 general managers would pick the point guard stealing shots from Kevin Durant at the NBA Finals.

They would be wrong.

Lawson is going to be the biggest thing under 6 feet tall in this league.

Westbrook has a great future as a coach killer.

又黎逼害我🐢

如果齋計拍杜蘭特, 咁羅臣真係好過西書喎?

神之子來我湖? 下年又係三巨頭.

啞仔, J BULTER 正呀喂. 左治唔洗要啦二五仔

曝這超巨願去湖人聯手占士 最遲明夏必加盟

據露天看台記者艾力-平卡斯報導，木狼隊的全明星側翼占美-畢拿願意去湖人隊聯手勒邦-占士。

占美-畢拿將在明年夏天成為一名自由球員。今年休賽期，有報導稱畢拿與木狼的兩大年輕核心

維基斯和唐斯關係不和。

另外，畢拿在7月份拒絕了木狼隊給他提供的一份4年1.1億美元的續約合同。

據露天看台記者艾力-平卡斯得到的消息，畢拿願意去湖人隊聯手勒邦-占士。

值得一提的是，此前曾有消息稱畢拿和凱里-艾榮願意在明年夏天聯手打球。

如果畢拿已經下決心要離開木狼隊，那麼木狼隊也許將考慮在下賽季把他交易出去。

Lawson 99 Driving Drunk

得傳波贏到龜

Rachel同羅拔仔散咗

咁快

最衰都係我啦

羅拔個ig乜都冇晒

笑

好似三個月
不過依啲好快又復合

我陽都有罵戰

外國有個網友忍夠New York Knicks擺爛多年
決定拍賣自己New York既球迷身份
結果賣左$27,000港幣

發達大計

大腸fans身份值幾多

NY 包尾都賺錢
求其搞下話題都夠晒做

What 7 is this

力羊比警察拉撚左

估唔到要坐監嘅係佢

2k19 同2k18 又有咩分別

Roster新左

唔係咩大事啫好過德國仔吖

同埋有班rookie

係咪就冇分別啦？

Mycareer 又逼你玩埋啲戇鳩故事

Mycarrer本身係好好嘅
但個劇本一集比一集9
同時自由度越黎越低

由ncaa開始打起個陣真係好正

有集undraft都ok

Big 3 幾好睇
Rauf 好勁

CBA DLLM

上集乜都要錢 cls

其實係邊個天才諗到俾個劇本出黎

主要係你個劇本自由度大啲都好
好似俾你揀入邊間school
用ncaa嘅表演去影響draft嘅位
都係又真實又好
但之後可唔可以唔好限死哂

已決定轉會

記得有一集有宿敵
仲要好強下
開頭打後備同好弱
果陣好好玩

唔怪得係人肯簽佢

原來要去赤柱

原來星期五出prelude

支持下，做到灰灰地

on99我等咗十二年就係為咗1st pick呢日
今年唔起機，下年都起啦

2K隔年先買一次係常識

加油呀 有追你

傾屎起刀未到大腸起

感謝

Manu退休了

manu

一次過無晒TP Manu Kawhi

禿頭

情理之中

差Pop
咁馬刺時代就完結

正常啦

懷念07禿狗

=.=

可以唔使再睇了

賣咗隻18
玩返之前免費嘅16
真心其實差唔多

Is it coincidence that both spurs retire Manu and ManU today?

Think not
Hotel?
Trivago

HAHA HAHA HAHA HAHA

命裡有時 Manu有
命裡無時 士birds’ out

潘帕斯禿鷹

好癲 真係一個時代既終結

可唔可以請佢番黎捉蝙蝠

虐待動物

筆拿唔肯續約嘅話會trade

Lakers

係咪無消息下季nba香港播映權喺邊度？

火箭

又逼人打丁

係

用melo

Viutv pls

要半年後先trade得

Viutv 求你播下nba

火箭 trade Gordon?

bjai deal?

義海價
牙釘換你筆拿+Pick

應該係

企開D啦屌你老母

再嘈 肥t 賣見頂 城城

冠軍了火箭

屌你老味 收皮啦 廁撚 攬多兩年波波 就無架啦

留意到根本就無可能團結反湧
利申湧

身為spurs 覺得只有火箭贏到勇，反雲狗

齊腳既塞有無機
艾榮屠勇有經驗

仲要迷雲 食撚屎啦

真心 如果真係好似傳聞中咁Melo肯打後備
用Gordon+Nene換Butler對火箭有好處
Butler可以擺正選小前 Melo正選大前/第六人
一黎防守有番上季水準 甚至更好
二黎正選後備陣容可以平衡啲

木狼方面 Gordon可以補番Butler走左2號位既空缺
Gordon都算係即戰力 可以維持到木狼係季後賽水平
另外就算Butler肯續 對木狼都唔一定係最好
Wiggins已經簽左頂薪 Butler Towns續約都肯定要頂薪
Gordon相對黎講係講性價比比較高既選擇

Butler 都係carry 級球星
Gordon 加件老野就想換 換劫咩

見頂賣撚到咩

湖人 釘換見頂

RYO蛇威啦

你D手腳開始學D湖狗玩打劫

吹啊 j下又無罪

做咩ryo 蛇咁火，

應該會有更好offer啦

其他隊有邊隊會出更好Offer換Butler 半年約？

迷雲=垃圾

屌你牙

湖人？

ryo 蛇 返緊工

肥T真係可能要釘都唔要gordon

TRADE撚埋自己過湖

快

湖洗咩急,今年入PO都無咩作為
下年都有機butler或者kwahi

唔返工 可以做咩

係香港算吧啦

學多d野 有能力咪移民囉

Ching 識trade 👍

ryo 蛇心水清，

一般人只可以迎合個世界

都係個樣野啦，見過pg單野仲夠膽咁老定？

Butler 去湖

Kawhi 留龍

Wiggins 又可以多啲球權

三贏

狼豬

Wiggins + town 進步 = 狼又贏

首先斬左兩父子先講

Melo 79,capela 84
甜瓜仲要面嗎？

可愛如果冇跌watt
我諗下年湖會全力追佢

用強力空間三分大前鋒ANDERSON換先合理囉＝。＝
GORDON根本蝕左水

今年仲有幾多人覺得得分手可反底鞭番2K屍

2k:俾多兩個point你好冇？

09 playoff card 95 deal?

屌你老母

Wiggins 2k rating 得81

屌你81

有無咁快見頂

如果拎到18+ 2K會俾返80+佢既

18+ Min?

18+起手

48分鐘飲18枝佳得樂實際啲

箭同刺

腸d+

箭

底薪簽到melo 喎

識波 上年都好多人話cp jh 夾唔到

走咗Ariza

David west都退休了

果時有堆人仲話咩打劫
得啖笑

吹撚到低過少煮

Wiggins起碼86

話時話，Booker打一號位都87，咁edit做SG咪起碼89?

上季都叫場均上雙入到po播

2k食埋櫻木花道條水?
個last dunk勁到

希望有得skip哂佢

你試下，如果轉完都係87就唔買了

還我Bosh

valanciunas

吹到冇左bosh ?

Houston has traded Ryan Anderson and De'Anthony Melton to Phoenix for Marquese Chriss and Brandon Knight, league source tells ESPN.

McD

Melton咩人黎

One more Tank One more Chance

McD仆街死，依家真係d+了

大腸係咪on9

呢個trade.... 兩邊都唔似拎到jetso

Zion

嘩屌

笑撚左 pick都慳返
不過melton 好野黎

老老實實，今年真係想撐多隊打PLAYOFF嘅投入下
燒鵝諗唔諗得過

BTW屌你老味MCD

數字人好似好啲，起碼贏多啲平衡下

TJ的確好正，但係西岸波好睇啲

多謝

真係將刷分仔當基石咁練咩

大腸送大禮

pick都唔洗用
不過melton 應該係一個first pick

緊係啦 能力值86

mcd 季中 buyout airza 送佢返火箭

chriss幾岩火箭 跳下搶下 得閒隊球三分

撐lbj連續9年打總決

箭點會冇SO

okobo正選pg

唔知佢地有冇戰績壓力，用新秀pg要交好多學費

燒鵝今年打唔打到都真係一個問題

g.hill分分鐘又燈死一隊

太陽傻左？

Booker 20 min pg
okobo 12 min pg
melton 6min pg
harrison 6 min pg
Bender garbage time pg

大腸家陣有冇PG

HAHA

Trivago

okobo shaq melton

做咩鳩

快艇幾時waive人

想問下年度最佳總管有無得禪聯

跟去一齊拜morey

底薪melo, trade 壞人， 良心價續capella

簡直係再世軍神........

連R Anderson 都trade得, 仲要唔洗送first round pick

Capella 同M. Chriss 會block 撚死人

信莫雷 信ryo蛇 信火箭

關鍵係有得抖，Chriss 雖然未到starter level, 但頂8-10分鐘+練下功絕對可以

打勇士一開波拎Chriss同KD兌子=win

火箭由d 升做a

殺傷戰術

ESPN: D+

A 啦而家

可以點理解太陽既動機? 真係唔睇好Knight既復出? 又超級唔睇好Chriss? 急住搵Ryan起機?

諗住坦多年？
但係都係唔明點解要送2個潛力股換個剩係射到3分又貴嘅人翻黎

箭撚唔係覺得多左knight同chriss就會夠湧打呀嘛

本身都夠打

Anderson應該好用過Knight嘅

仲諗住會推jj打大前
D小前可以慢慢排

真啊

反火箭又贏

次輪一個都唔要
出哂廣告要賣anderson 都比返d咁既資產火箭
多謝太陽 強謝mcd

真係onl9 幫人收爛約 無着數收仲要比翻着數人

搵ryan起機

咩無着數啊

Melton=Beverly
Booker=Harden
Ariza=Ariza
Anderson=Anderson
Ayton=Capela

新火箭指日可待

呢球波對Suns留下深深既烙印

季中buyout Ariza, 又勝

樂透冠軍
又然

mcd玩埋季中buyout ariza 真係追住條撚含

莫雷係咪有mcd裸照

Ryo蛇風騷到

大腸係咪想要番個正選控衛
你地可以攞Ariza黎換

無太陽點風騷 認真 就算換返兩件殘廢既黎 都平左6M人工

Marquese Chriss
四號位搭capela

Ryo蛇威完一排，開季咪又係要比我勇收皮

提早收工 返屋企打j

j住先都唔得

唔得

火箭狗死返入自己狗竇，唔準出大post

咁你仲唔去湖post

真心 Knight健康既話 邊隊後場打得過火箭
Paul Harden Knight Gordon MCW
Knight 同Gordon 都有弱隊正選級

nba 打五個人

不過睇唔透太陽諗咩
明明可以禁住火箭搶

壞人三分巧巧丁
騎士出番黎仲有幾成無人知

巴打快走，呢到我擋住

Marquese Chriss 要呢個得了
半季再用pick 換下野都得既

普通跳跳男
不過開發到三分既話夠做

依家得廿幾%

條友冇腦既

Mvp harden
第一pg cp3
最佳第六人 gordon
最佳新秀 mcw
東山再起 knight

太陽呢個Trade 唯一叫左trade value平衡少少 就係Melton打得okay有潛力
但係始終一個2nd round好難做到正選級別 到頭來根本就係搵一堆未ready既人去試PG位
咁trade走Chriss把鬼咩 Ryan係度 Bender練功時間又有影響
講Tank Melton只係用2nd round pick番黎 遠遠比「合理價格」低好多
McD呢一下真係9到無朋友

唔計Melo

書人打PG掛

唔係好事 佢明顯係得分手 打PG唔可以最大化佢既作用
點解太陽好似咁鐘意某位置特別多人 多得黎無用 關鍵係有無一個正選級別既
十足雲加咁但求有十一個人上場跑就叫做比緊賽

過嚟跟我迷下雀

佢堆咁多鋒線又未必思路唔啱架喎
如果佢思路打算A頓C位加書人零號位然後3側翼既話
但問題係咁打既話對書人同堆側翼既三分要求真係唔係一般地高

正所謂，書人唔書陣丫嘛

呢樣真
Chriss 係好睇唔好食
試諗下太陽大把機會比新仔亂黎都唔再比機會佢

如果佢仲係on99咁，以MDA用人咁保守隨時雪到trade走為止

koko話過唔會打了

不了

好考驗書人有無組織既能力，melton呢類配哈登係好fit
suns似係搏書人有呢個雙能衛潛力

岩，太陽根本就係搏輸

講真，輸人似係高比個類， 登登wb 呢類反而，真係無咩組織sense

靚TRADE J還J，洗唔洗寫到咁亂

j到眼矇

Something interesting about Chriss

Only two players who averaged

1 3PM
1 Steal
1.5 Blocks
7 DRB

Per 36 last season - Cousins and Chriss

勇士攞左Cousins 火箭攞左Chriss

可唔可以搵FBI查下賤種狗McD係咪收咗回佣，有咩理由連個first round pick都攞唔到

Wiggins 真係冇superstar 味道

有冇問你阿

頂盡未同時出三個

Knight博唔到佢好番跟本係下一個jennings
大腸缺空間4號
點算打劫

禾箭癲起上黎呢5個都可以打到小球

ok

唔係咁講架 唔係隊隊波剩係簽5個人夠啦 要咁多人做乜
宜家講緊既係 Even Paul 同Harden 兩個人落左場 場上都仲有Knight 同Gordon

MCW就算罷啦

打小前鋒

有無人同我一樣中意Luka Doncic

你唔係鍾意病閪咩

又周圍含

依家睇肯定係火箭有賺，但係又唔覺「贏」得咁誇張
Ryno 拎 20M 打正選點都好過 Knight 拎 15M 打第七/八人

knight依家點其實真係唔知，已經傷到無打一季，仲要係大腸幾年都冇勁過，基本上都算係垃圾合同

平撚左已經感恩
當佢垃圾trade出去 又咪用first pick

Melton仲未簽約

切咗未

有source話腸想要lin

入神醫隊

Woj:To clear the way for a trade out of Houston, Ryan Anderson agreed to reduce the guarantee on his $21M salary in 2019-20 to $15.6M, league sources told ESPN. For the Suns, the $15.6M represents Brandon Knight’s salary for the 2019-20 season.

唔想再比人交易 所以答應減人工

唔係為咗走咩

The Suns will have to decide by July 10, 2019 on guaranteeing the full amount for the final season of Anderson’s contract, or they can waive him and owe him the $15.6M. That financial concession will likely make trading Anderson an easier proposition for Phoenix, too.

快！

大腸萬碎

呢個可以啵，lin波衫又多隻色，差藍同緣就一套彩虹色

其實lin幾好 當然佢加Booker防守就GG

藍色咪有囉

同埋係綠啊老師

屌原來有

大腸學咩人講防守 有冇lin頭都係比人中出架啦

原來Knight六個星期前整過個膝頭，連training camp都打唔到

Lin防守意識好喎
係火箭hea鳩佢搞到佢出醜啫

來吧兩位大腸迷 盡情攻擊火箭
都改變唔到太腸=ON9呢個事實

講事實都唔俾，B仔你仲惡過黨喎

呢球點都唔似jh問題 搵過第二球啦

佢係屬於個種態度冇問題
但事實上效果真係最多只係合格

To clear the way for a trade out of Houston, Ryan Anderson agreed to reduce the guarantee on his $21M salary in 2019-20 to $15.6M, league sources told ESPN. For the Suns, the $15.6M represents Brandon Knight’s salary for the 2019-20 season.

喺蜂嗰時，防守有心有力噃，尤其playoff打Gragic

網嗰時有傷，防守跌咗grade

打架多過防守

生涯防守

一線lin王

笑左

點解張圖可以咁正? 型得嚟又帶喜感

半廢人
要黎做乜
寧願加pick換好野

笠好似好fit 希望下季可以30+20

佢同TT簡直就係性感內線

撕裂姐 唔岩咪再換出去 15M 好過20M
依家都未用PICK 驚柒咩

好想睇佢地屌女

禁區比人中出就有

成隊人無人識守波

Hupu果度D人話mi6裏面個walker 似love
我晨早睇果時就覺得似了 =.=

有冇人睇Qi

你會唔會打開垃圾桶睇垃圾？

next 大夢喎

發夢就有

新疆仔打得幾好

一年後大家覺得公牛trade 走jimmy 係好定壞?

潮終於strength咗釘份約

使唔使咁急，等下季攞個pick清唔係仲好咩

重返狼王巔峰
隊波都20W

don't ask me
簽咗foj之後high過頭

咁而家對猢有咩影響？

[Charania] Sources: The Los Angeles Lakers and forward Luol Deng are finalizing a contract buyout as part of waive-and-stretch provision
今年份糧係waive, 下年份糧係stretch
詳情d數點計 就未知

但係公牛自己重建都不知所謂

我當初都覺得公牛係Trade之中得到既有點少
但Markkenan打得唔錯，對我黎講幾意外
以佢上年打出黎既表現 公牛個Trade就可以理解做「無咩問題」

而今季東岸wide open成咁 公牛如果成功入到季後賽吸經就最好
而且公牛比起木狼三少個組合睇落更有潛力 分工應該更好

狼

騎士場邊美女記者確認新賽季將前往洛杉磯報道湖人

虎撲9月1日訊 據《克利夫蘭老實人報》記者Joey Morona報道，消息人士透露，FOX體育駐騎士場邊記者Allie Clifton已經離職，她將前往洛杉磯報道湖人。
Aliie Clifton於2012年加入FOX體育，她已經擔任騎士場邊記者長達6年之久。

其實木狼d人真係唔知係咪肥t話哂事
咁撚貴 簽信號彈加gibson
公牛隊

釘放棄咗7.5m

好似話下年開到兩份max

咁多人報恩 anderson 釘

MAGIC JOHNSON 知人善任啫

如果換轉係LUE

幾大企硬, 同你對著幹啦

圖呢

而家準備簽釘喇

早知我湖蝕少少deng 單換你JB 啦...

真係 tank 咁撚多年
有少少希望就玩完

一個on9教練
一個見頂
一個晚晚比2k屌屎忽

lin防守唔差架

果陣成季比黃蜂當係ace stopper咁用
lin係最驚爆發力強的球員，其他佢都守得好好

點解lin唔buy out去湧箭

Singler Deng Ryno
啲吉祥物走哂

鐵爺仲未走

又跟登登

佢想正選多過打payoff
否則之前去刺算啦

信號彈呢個名真心冇得輸

見頂可以坐後備
Rose
Butler
Deng
Gibson

萬事俱備，只欠Noah

Noah起碼出年先有

用城城換noah

用dieng 得唔得

Salary唔match

其實係

死占狗

有河

原來Chriss係第4個係 21歲之前 試過

單賽季100球 3分
100個Steal 同
100個Block既球員

之前3個人係LeBron James, Kevin Durant 同 Kobe Bryant

火箭又然

【有圖】聽日開學，中學雞正忙於抄暑期作業！

邊位禾湧手足

復仇者聯盟

禾黎

應該magic 同lbj 都有共識盡量保pick 同young lakers

Ryno最大獲係唔單止無防守連進攻都無埋，有攻無守最多搞到打唔到湧，打Regular打po狼等等仲大把機會，無攻無守，無撚得救

不過而家都好，火箭唔需要常規賽球員，但太陽要，換到兩張彩票刮下咪幾好

太陽要安1達臣打外線拍艾頓打內線

又夠高又有外圍 就似荷利配奧忍3爾咁fit哂

下年你想要邊個你講呀1 bulter george or leonard？

全部都買斷再去木狼啦1

唔明白singler 點解離開活塞就突然變廢 初時覺得佢打3D應該穩定進步 點知去完雷就變垃圾 雷唔識用佢
希望火箭 馬刺可以簽佢返去 打返起

就算你當下季 Deng 唔肯接受 buyout
到時 stretch 同依家比都只不過係每季多 1M dead cap
留個機會比自己 trade deadline 操作咪仲好

24s 進攻規則是籃球基本規則之一，倘若沒有24s規則的限制，比賽會是什麼樣？

1954年11月20日福特韋恩活塞對陣明尼阿波利斯湖人的比賽中，兩隊得到歷史最低的總得分37分（19-18)，時任活塞主教練的穆雷-門登豪（Mendenhall）制定了極致的比賽策略——讓球員通過一直運球及傳導來掌握球權消耗比賽時間，直至比賽快結束時再給予對手致命一擊。

醜陋消極的比賽也惹怒了廣大球迷，紛紛要求退票退錢。於此，便有了由錫拉丘茲民族隊的老闆比阿桑尼（Danny Biasone）引導的24s進攻時間之改革。

雷有邊個射手係用得掂呀

Kd

咁多位巴打
小弟開左個page分析同埋討論下木狼
希望咁多位巴打可以留個like 一齊傾下依隊閪波

傻閪垃圾隊迷黎做咩

寫野用書面語寫啦
唔多唔少都吸到啲台灣人睇

Wolves Remain Interested In Luol Deng, Joakim Noah

點解

Amic:狼想要釘

肥t:舊愛還是最美

紐約識DO就WAIVE埋NOAH啦

Trade towns for noah or not

早d 出聲Deng + pick 換jb 啦屌...

死猢狗又唔夠膽trade noah 番黎，如果唔係可能可以 deng + noah <> town

deng+noah 換town + jb 啦

加個pick 啦乞衣

呀唔係喎，木牛要noah jb rose deng gibson

哈哈哈

肥T幾時死

唔會死

肥T聖父永垂不朽千秋萬世

恭喜恭喜

肥T真係回撚哂塘
新仔trade哂換jb
城城 wiggins 0進步
剩係識買自己用過既舊貨 gibson deng rose

籃球界摩連奴

天天天晴

食蕉巴
你隊雞塊終於可以入到po啦

摩佬兩座歐冠
肥T有咩

Coy?

Nick young: ???

08 celtics champ 佢係唔係綠軍

ryo 蛇小學開學啦1

上年雞塊因爲木狼先入唔到P.O.
如果肥t癡線到咁嘅
應該金塊唔使呀西岸呀9

我潮頂上

DADDY起碼都全盛左十年曼之前我轟都有英超
屌你肥T不論回塘速度同高度同DADDY比IS 侮辱

怪摩佬嘅
不如話曼聯垃圾
換咁多個教練都係起唔到機

daddy 係球壇黃碌能

咁摩佬係真係回塘
就講一樣
以前佢既波點會話出現屌唔郁班大帝搞到企係到踢
佢D雞湯勁過文件河十倍

麥樂雞係生係死關我咩事
認錯人？

2018年賽季Ingram在各項數據都巨幅成長：

🏀得分從9.4→16.1
🏀投籃命中率從40.2%→47%
🏀三分命中率從29.4%→39%

這三項他新人年最被詬病的數據全部都大幅上漲，尤其命中率這一塊，在進攻把握度他從一個被人嫌無用論，變成一個已經能信賴的進攻者。

⚠上半季他也一度是全聯盟突破進攻命中率第二高的球員，達到55.2%的水平，當時只輸給一個人，就是他現在的新隊友LeBron James(62.4%)。

HBK 的 NBA I Love This Game

罰球命中率同沾屎都差唔多

無星味
Wfc

公道D講 摩佬第3季你比邊隊佢教都係咁撚樣

幾時先成真

湖人點會無playoff

3分假數據黎

場均都無一球

IG真係新pippen

ball=組織強化roy harper

FOJ>mj

IG唔係新KD咩
KD+FOJ 仲有foj口中勁過irving o既ball
下季猢真係不得鳥

人地係講Pg上需求既能力 ball 的確係》Irving

Irving 係PG身型 SG 打法
講組織力仲屎過戰神

我皇上季叫左成季I want playmaker
終於有playmaker

一黎黎三件
Ball rondo steveson

佢自己都係一件

5 playmaker陣
一個play傳30次波

好似話推我皇做中鋒, 反潮流, 擺晒D冇三分o既上場
其他隊今次仲唔仆街, 嚇都嚇撚死

你真係人如其名

一個Play 24秒點傳30次波

0.5秒完到一個pass嘅
24秒傳到48次添

有無聽過衝鋒車戰術

NBA巴塞
猜個波入框

諗起西班牙
拉膠同big gay係後場互傳

我簡單啲，
學洛賓咁推橫起手射個三分波，
再唔係推唔係推落底線傳中俾禁區中鋒輕鬆入兩分

唔知old咗未
喺hupu見到個by division嘅最佳陣容
Pacific division訓喺度都贏

大大隊勇士加隻賤種

我自己排

Paul/Harden/DeRozan/Aldridge/Davis

Westbrook/Lillard/Butler/George/Jokic

Curry/Thompson/James/Durant/Cousins

Irving/Simmons/Leonard/Porzingis/Embiid

Oladipo/Middleton/Antetokounmpo/Love/Drummond

Wall/Beal/Porter/Gordon/Howard

偷雞搏冇人知

湧士朋友隊行開啦

porter

差唔多match曬
係northwest 佢用westbrook/butler/george/jokic/towns

太平洋區訓喺度都贏
尤其係西南區無咗leonard

有無人玩到2k19
抵唔抵買？

最後個隊

未出？

9月7先出

宜家得prelude 玩下

500 蚊咪買黎玩下 都玩夠你成年啦

都冇話抵唔抵買既

勇士加lbj 已經屌穿全nba啦

Westbrook 個隊可以一戰如Westbrook 唔腦殘

邊個位戰
全部位都唔夠打

但已經係打小球最好陣容，轉返拓個McCallum 好過la

irving個隊？

太慢，兩個內線慢哂

可以屈下低位
都有可愛可以守到一隻怪物

Lillard 暫時係勁過 Towns/Jokic 嘅
不過 Southeast 果隊我會排 Wall/Kemba/Beal/Gordon/Whiteside

二號同五號位

仲Whiteside

vs Howard？

鷹王John Collins

其他撈亂排都唔夠我勇+吾皇打啦

Agger

CBA／新疆男籃覓得NBA禁區腳步王 傑佛森轉戰大陸聯賽

又有NBA明星等級戰將，新賽季選擇轉戰大陸CBA職業籃球聯賽！CBA新疆廣匯飛虎3日宣布，將簽下傑佛森(Al Jefferson)作為新賽季的洋將人選。現年33歲的傑佛森生涯平均15.7分、8.4籃板、1.2火鍋，更是近年NBA強調快速小球戰術下，碩果僅存的本格派禁區作戰，且低位腳步確實的中鋒好手。

曾經於2013-14賽季風光入選NBA年度第3隊，現年33歲的內線悍將傑佛森，近年來受制於聯盟走向快速小球風格，導致傳統內線長人需求大減情況下，整體受重用狀況明顯下降，上季在溜馬平均僅7分、4籃板，與生涯平均15.7分、8.4籃板、1.2火鍋有段不小落差。

阿釘嘆左咁耐世界 而家俾人waive 左去邊到好？
覺唔覺湧好岩佢

覺 唔好去狼就ok

潛力狼最後一塊拼圖呢D我湧就唔爭喇

走禾琦走過的道路

nba 2k係咪會早幾日有碟出？

驚唔驚無正選

唔驚

因為佢唔會黎

肥T爸爸話要就要

steve kerr 同 adam silver 都睇係美網現場

銀仔：今年條數幾好 垃圾詹過左黎你到 下年條數又好睇左

蛇鼠一鍋

湧是原罪

銀仔:今年讓下老詹拿冠la

Kerr:大佬 咁會冇收視個播 個個都想睇湧仆街 最後仆唔到嘅 啲觀眾下年先會繼續屌 咁先有收視個播

木狼記者Wolfson話釘會收到幾份offer，其中一份係狼

我真係恭喜你

Noah唔會嚟 三缺一 潛力狼大家庭等你啊釘

出五分鐘ok 既

應該

提起佢 就諗起上年我估佢會大爆發 統治內線 點知傷病加心態 令到佢狀態 好失望

只不過對位比embilld打爆
希望下賽季好番d

NY幾時炒埋Noah魷魚呀

mb 下季無意外嘅話一定有份提名MVP 係聯盟前十球員 Whiteside就算啦

聽日又要買2k了

出去睇下有冇實體偷跑算，唔買吾皇版了

從來唔買特別版
覺得唔太值

艇做乜鳩，已經有17個球員

買左沾屎 今晚12點就玩

支持我皇等實體版

D人話玩完NBA live demo覺得好正?

因為佢哋未揸住這個G Ray

LIVE PSN港服唔係冇咩

NBA Live Cover. 仲唔係MVP?

唔撚係下
仲想轉live

milsap 做咩上季打得咁差

haslem又續約

開唔開心 太陽齊陣了

起碼垃圾極都存在緊

傷咗半季

但傷左之後d數據都係差

Lonzo Ball表示並不擔心交易謠言

「每年都會有很多的交易謠言……對運動員來說，你永遠不會100%的安全，無論你身處那裡。任何事都有可能發生，尤其在休賽季的時候。所以，我可以做的是，就是確保自己已經準備好，打出更好表現。」

Seattle慘撚到

live仲係咁垃圾

2k vs live = 屎味的咖哩 vs 咖哩味的屎

2k刷分仔變咗pg，打mc用pg入大腸會唔會搶走刷分仔個位

新球隊傷咗半季未夾過數據差都正常

但真係幾種意佢個打法

覺得同jokic會幾夾
millsap拉開spacing一流
jokic視野又好

sick ball
金塊

wade and bosh go to lakers for big THREE?!?!
有傳湖人想再延續湖人皇朝, 企圖以舊領新

用三老去帶三新. Ingram Kuzama Ball

大家點睇出年湖人老新兵團.

屈機

champ jor

bosh 打到咩

Boris Diaw announces his retirement from basketball

彈跳力勁過全盛A米嘅男人

食薄血藥唔打得，唔食薄血藥有機會死

佢係血塊隨機生成
唔知幾時塞血管

Diaw我愛你❤️

咁講法即係底薪險簽?

又係得個吉?

我湖名單齊人未?

等緊我皇旨意
我估季中又黎大換血

查實我皇朋友咁多
一年轉一批都得啦

Millsap +jokic防守完全被中出
反而舊時noah gibson 或randle個種幾岩佢
射到下中距同協防

diaw

打出黎撞哂車咁款喎

你識條撚咩

負皮既人出黎駁我
Dllm

我認架

金塊都有罵戰

兩個都係二輪選的all star ,其實milsap 防守唔差wo

班廢柴唔識波

Malone同肥Tom邊個躝先

馬龍其實唔差，但係帶唔到隊波再升級
同mark jackson一樣

佢D戰術唔太掂

一個老千同時騙取TD同KG啲人工
真第一大前

半季trade哂佢哋＝咩直佬唔識搵人輔王

呢幾年都帶唔到傾屎同麥樂雞起機
已經見哂底 點解仲未炒

三十二歲開始跌watt啦
仲有三年約

究竟吾皇幾歲先開始跌watt

吾皇西決出到

重點係jokic防守被中出
揾邊個喺佢隔離都冇用

直接成隊全攻算啦，使乜守